有冇人中意睇奸角奸到出面既亞洲劇集

例如：

日劇：
半澤
小巨人（使命與正義）
下町火箭

中/港劇：
巾國
延禧攻略 （限頭30幾集由高貴妃做對手）
大帥哥

以大帥哥為例，邊個係大boss, 邊幾個係中boss, 由第一集d對白同表情你已經知道晒，基本上你由第一集開始就會好想追到d奸角比主角收皮果一日，最後會有種大快人心，好激動或好熱血之類既感覺

相反玩內心戲果d奸角劇，我真係唔撚識欣賞，例如後期由阿蛇做對手既延禧攻略，d人睇完阿蛇收皮反而係同情阿蛇，屌你老母，做奸角做到比人同情而唔係比人屌到飛天，已經代表個奸角角色設定得非常失敗，垃9圾，睇完好似浪費左人生咁

忠奸人